數碼暴龍 最好睇係04

01係經典 故仔好但用太多時間介紹數碼世界

02 蛋蛋進化 所有主角獸都弱化
基本上某d蛋實力係成長期同成熟期之間
而且蛋無得交換用
都睇唔出擁有人有果種特質 好睇係黑戰鬥

03用卡玩 一開始多戰略
計回避 攻擊 同速度
但後來流於熱血小故事
而且劃風包包面 主角無能令人討厭
打12生肖時還好

04 過就後期都係睇光同火主角打
但前期 從三大天使 到人類搵教兵
慢慢自己升level打 用10種特性
分兩個裝甲 只有人型可scan
其中試過轉唔切 比人地偷埋
d裝甲 可以唔見再收返
忠變奸 奸變忠
仲有大哥的捨身

05就 玩返01主角 亞古 一隻狼類 一隻係花
基本上玩親呢copy前著的 都係衰衰地
人類係打倒究極體
世界樹的故事
人物太大過 無動力追 而且玩具少

06就1，2唔錯
但再無能力比較表... setting上太亂
畫功太暗，而且主角進化金色真係
第2部分藍隊做反抗軍幾好睇
但畫功開始敗壞 特別係call救兵時
仲有太多人型數碼精靈 一兩隻就話正
3睇完浪費時間 想附合打機 先去做出黎
明明有獸 都用唔到

X進化 故仔麻麻la 但3D 同x進化 對打
好睇過Tri多多聲

不過01嘅機係最靚

04接受到人變獸既話係幾好睇
去到0506就有眼睇落去

05一定係睇大門大獸

覺得05啲bgm好好聽，係咪唔正常
Btw 04故事立體好多，唔再係單純打怪，但人類武裝進化，仲難接受過大門大KO黃金劍獅獸

04
仙女獸雪人獸

04 重睇左好多次 個結局好感動!!加埋首片尾
而且著裝甲變身好鬼型!
唔覺唔覺 04係第一次遇到強敵唔係進化得更勁黎打 而係不斷打同一個人慢慢成長 由一開始俾人屈機到 終於打敗敵人
04=01>03>05>02

05設定係最正，可惜監督大暴走
有興趣可以google下世界樹同十三皇騎

而家07都唔差

數碼暴龍無出過02

05最好睇
主角唔再需要好似01咁袖手旁觀

thanks

其實仲會唔會出新season？

呢個設定好似03已經有，只係冇出現！

十三位騎士好小同時出現，04有兩個出現！

X抗體有三個

數碼暴龍好睇咩

我覺得04最好嘅地方係成班主角都有份打 唔計後期 唔會企埋一邊係到鳩叫加油果啲

04係睇條女

睇啲女變身

個有神曲 an endless tale

聽親都好撚感動
Btw以最強的鬥志

03開始

數碼暴龍隨著時間變遷 要迎合嘅口味同內容都唔同
最多都係睇到第五代就完了
第六代開始已經覺得不堪入目
個人感覺都係覺得第四代最好睇

01係講數碼暴龍
02係講數碼暴龍合體
03係講人同數碼暴龍合體
04係講人變做數碼暴龍
05係講人勁過數碼暴龍

從1之後就每代都想加強個人係戰鬥既重要性
接受到設定既話4故事係比較完整d
仲有en endless tale神曲

05最好睇 打七大罪同世界樹皇家騎士

04全部都好聽
兩首進化歌都好正

04 冇得輸
在我懷抱裏 沒有寒風吹

04 GAY情兄弟

大門大啦，人定勝天

01一定最正

04講左好多主角同數碼獸之間嘅感情
其他幾代都唔及04咁多
加上結局再配埋神級ED真係冇得輸

APPMON唔計喇

最鍾意04唔敢講最好睇
An Endless Tale依首ed真係好尾機
最記得有集兩條皇家撚騎打成堆數碼蛋個地方，最後成班幼年期吹泡泡擋佢哋d絕招配埋首ed好感動

想佢動畫化

04 垃圾
人變數碼暴龍

唔係掛住數碼暴龍個名嘅話評價會高好多

路西法獸最尾出場得嗰幾集就俾主角爆威能打低

或者重制

人變數碼暴龍係怪d
但故事安排上 做得算好
變成數碼獸 已經無人的感覺
唔會有一班人 企係旁邊唔知做乜

最好睇係01

其他嘅十鬥士都出埋黎

人變數碼暴龍都可以計, 點解APPMON唔計得 ?

帝王龍甲獸

係咪D-Cyber?

重追緊

最經典一定係V馴獸師，平行太一+V龍勁好多，奧米加都打爆你，可惜無動畫化

04咪又係永遠有3個人企係旁邊唔知做乜

前期講成班細路點解開心結，後期講保護數碼世界＋輝一輝二攪gay，個故事其實好有賣點。再加上人設夠型歌又好聽。好奇怪點解上唔到神台

02後半我覺得都唔錯 前半敗點係將01主角弱化到無能

02後半完全無咗條主軸，劇情呢度一忽嗰度一忽都唔知做乜鳩

04故事最為完整 但設定較為古怪
03主角太軟弱 但數碼暴龍都好帥
05看了兩集就沒看

因為D人接受唔到數碼暴龍玩人獸交

但其實我覺得04個種先係第一身
以 既係人又係數碼精靈 既視角去保護「自己」既世界
對於主角群黎講
2個世界都係有自己既世界
呢點描述得好好

講得好好, 成日覺得淨係識叫數碼暴龍加油 起番身 果d主角得個講字 自己都冇幼力過 04就可以自己第一身努力
主角同變身後既自己握手 果下真係好表達到主角同十鬥士朋友果種關係
好記得冰熊獸果句 佢地令到主角以數碼暴龍既身份係數碼世界重生

係皇家騎士果段有d拖

04唔當數碼暴龍睇其實都唔差

當戰隊/拉打既動畫版

04個setting最好
由一開始要去打基路比獸
跟住皇家騎士
主角都冇話屈機 都係輸慢慢進步
但計劇情01完勝
01=04>03>02
大門大獸睇都唔想睇
06睇過還好
戰爭個setting唔錯

冇計
因為要講皇家騎士慢慢收返啲數據
當佢獨立故事黎睇其他幾感人
每一集都同唔同嘅數碼精靈產生感情
同埋主角一行人嘅心境變化

04故事定係設定都好好
只不過04係真真正正打破以往人同數碼精靈做拍擋呢個模式先令人覺得唔好姐
但其實主角唔係變做數碼精靈咁簡單
戰魂嘅意識一直都同佢地共在
係主角失意嘅時候出黎支持佢地
係主角不敵嘅時候借力量比佢地
以前係人借力量比數碼精靈戰鬥
但04係兩者共同努力

路營必須酒

其實我又唔覺得個段係拖
由強敵出現 每一次由輸到仆街 >輸少少>平手>嬴
咁樣寫係好睇

講真
01係嬴情意結 同埋紋章所代表既特徵鮮明而且由頭到尾都扣得住個主旨
但係講進步呢套唔夠04好
睇打完吸血魔 到打鋼鐵海龍 唔夠打講2句識用戰鬥龍捲風就嬴左
01既成長類似純粹係學新招同數值上既成長

04皇家騎士個段係 主角鍛鍊返黎既成長
呢套我反而覺得係好正
仲有初生鎮 成班bb出黎吹泡泡打皇家騎士招技 個度真係好warm
再起埋首endless tale 雞皮都起埋

03 強者果個位俾左留姬
啟人直頭係弱氣 搞到好難討人喜歡

不過03 D配角真係好絕

03後尾唔掂
boss太膠

我覺得輝一個故事都係幾正
由佢係現實度追住細佬死一次,再係數碼世界度為咗大家硬食大絕又死多次
真係未撚見過一套數碼暴龍嘅主角原來係會死
最尾成班跑入去急救室度救返輝一再起歌呢下真係好撚感動,睇到我眼濕濕

04個世界觀最豐富
有三大天使 皇家騎士 十鬥士
同埋數碼暴龍最拿手好戲都係講果班細路既心路歷程兼成長
04都係做得好好

你個名

故事一流 而且好緊湊
有眼淚位
接受到變身就ok正

Btw睇開拉打

04上唔到神枱係班人接受唔到人獸合一姐
講劇情配樂同d怪都係最正

d人除咗唔鍾意人變獸黎個設定之後
仲有冇理由唔鍾意04

有
皇家騎士開始 得2個進到化 其餘做紙板

呢個都係處理得唔係太好既位黎
不過佢地就算進唔到化都好 都會嘗試整人類既武器(投雪車) 去幫手

做紙板唔係代代都有架咩

01冇，打後就量產紙版

紙板係代代都有 但係04既賣點係人變獸
所以人變唔到獸而做紙皮更加突兀

加上2隻撚屌 波高問答獸全程都冇出過手
好似仲廢撚過d幼年期

我反而好中意, 你唔好當係人變獸
係人著左套好型既盔甲 其實同洛克人實體化差唔多
故事真係最好
有打皇家騎士 由俾人屈機成長到打嬴人 雖然其他人就廢哂
但好在最尾都有份打boss
有拓也想放棄番番去現實世界再有番鬥志
有輝一復活既感動位
有十鬥士一開始對立到最尾齊心一齊打boss

01得2隻進到究極
冇紙版應該係03 全部都究極體 主角d fd唔計既話

2隻野加埋巴達獸都係搞笑既姐

03就人獸交, 04根本係自己變身打

巴達獸都話係三大天使既退化
幫過主角雙重戰魂 仲出過空氣炮

佢2隻連招都冇出過

02夠無紙板啦, 去到後面環球收怪每個人都仲有出場機會

集集彈底褲

佢寫得差姐
打番數碼世界一寫出來就有ge FORMAT 程式其實呢個設計幾好

進唔到究極唔代表d乜
01幾乎人人都有野做，光子郎長期mvp，呀空捉返大和返黎，呀丈美美離隊都有去搵救兵，完全體祖頓獸打死究極體鋼鐡悟空，神聖天使一個救全家，前面一個二個幫手拖住小丑皇

佢2個係出來做紀錄

個個都話05有大門大所以爛
都唔知有幾多個真係睇曬

嗰個先係原版太一
動畫太一拎咗漫畫人設

無睇曬 但唔知點解
反抄設定令人唔太想睇

03人物塑造真係一絕
拋開其他幾代兩條街

我覺得05好睇

其實啟人成個過程成長左好多
只係中間攝撚左個最強馴獸師出黎
顯得佢好似無成長過
最慘係建良 全程得佢一個專心走主線

仲有獅子獸捨身

03未無紙板囉3個主角都進到究極體

啟人唔係廢
係平凡
一個小學生接觸咁多超現實嘢
個個好似太一/大器咁神勇咩
記得好似係特登設定啟人做個平凡細路

其實我覺得佢係有心做廢佢 俾其他主角出
你對比番另外幾代
啟人身邊果d係 留姬 建良 秋山遼 全部都可以獨當一面
就算唔甘心咁弱雞ge小妖獸都有性格過佢

最後就係 你同煩膠樹莉兩個縮埋一二便瘋狂做愛算吧啦

03後期真係好正 雖然前面d新特色突然神穩哂
但入到究極體篇真係睇得好爽 紅蓮第一次進 人獸同體果下衝擊
合出黎仲要咁撚型 同墮天打好經典

後面定力爆成十幾集係人類世界打攻防戰 好刺激 好入到戲
一開始敵人能力又神秘又古古怪怪咁 好似佩恩六道初期咁
墮爆變忠 最後果幾場打得好熱血 到最後一集送埋大禮進多獲 又型多個層次
[img][/img]
03

01
冇咁多現代梗

只知02一定係最差

堅定為03站台

已經唔記得好多內容
但印象中04繼承左03後期果d黑暗 現實 殘酷嘅感覺

每套都係去到打長期戰爭果段最正
01打四天皇
02打黑戰
03打定力爆 最撚正
04打六翅兩條靚
05打13皇騎

01正10倍囉
最好睇係由數碼世界打到返去現實世界打吸血魔
經典中既經典

04係最唔“2個世界”嘅一代喎
現實世界夾埋出現咗2集都冇

個世界本身冇出現姐 但係對主角係現實世界點生活描寫好多
套野本身都係想focus係成長同轉變度

最鍾意都係04

最正應該係墮天地獄獸出獸王拳

Endless tale真係正到痴撚線
仲有一輝

依家新嗰套 appmon 都幾好睇

03打後都唔錯

06好慘
明明第一季同第二季後半都幾好

大器嘅能力真係六代主角中最高

04首歌都好好聽

果野係好悲壯 知錯都唔係話想贖罪就贖罪
果陣勁驚就咁死左

主角多既壞處 不過對照返對面都係2隻中boss同你打
仲要係咁打輸 集中d focus其實都變剌激既

我覺得05最好睇，個故事係5代入面最好，
頭4代都係單純打大佬，冇咩好睇

數碼戰魂充值，武裝進化？？

太一第一次返現實世界果段好正 首bgm

金剛武神獸設定上係可以洗server，係類似世界樹嘅存在

純粹問設定
係咪咩超級巨雞獸 >> 金鋼武神>>世界樹 咁樣排能力?

其實好似係分東西server
所以實力係差唔多地位一樣

咁佢地位咪喺四聖獸/十二皇騎之上？

x抗奧米加都可以洗

都係果句
數碼暴龍傾設定=嘥氣
隻隻都吹到自己天下無敵

13皇騎係世界樹隻狗嚟架炸

七魔皇個設定

X7出浴加埋首BGM真係好型

節奏快, 差唔多集集都有推進

06啲歌都幾正

我既評價：
01，故事好，設定好，數碼精靈似生物而非高達

02，只有黑戰鬥係正

03，初期還好，自創數碼精靈有睇頭，有戰略，但後期冇曬，全裸又唔露點

04，最正，故事設定我覺得同01睇齊，人形獸形設定好分明

05，垃圾

06，垃圾，應該叫數碼高達

後期先正ok?

dllm

啲垃圾傻鳩接受唔到人變數碼暴龍就話04唔好睇

02評價好認同
03睇頭從來都唔係咩自創數碼精靈同戰略

每隻 appmon 特性都唔同，睇到22集暫時覺得套野幾有心機整，好過06 d樣衰到一個點嘅合體

其實呢同人獸一樣你無視個合體就得
開頭我都覺X3成部XX戰隊D機械人咁架
但係其實佢個plot係真係真係唔差, 當然唔計第三季啦
X7第一次合體係堆金沙出黎加埋BGM係好熱血
漫畫既劇情仲正

04故事設定我覺得同01睇齊+1
或者骨幹01好似, 開頭會分散-惡魔獸/土戰魂果次, 主角會出錯番現實世界, 有爭吵, 有新細路, 四天王/皇騎持久戰, 一樣都係幾層幾層新大陸新大小BOSS咁

有冇巴打有睇宜家個APPS版數碼暴龍

01係熱血、成長、起承轉合都大路，一般既王道卡通，但成件事係好流暢，紋卡係符合番8個細路既特質，2套劇場版又高質 2同3個人覺得好悶， boss又垃圾，如果02集中講達高獸同埋究竟魔獸會好睇好多
04我都覺得好長，成套野講成長講得好好

有,下集單機獸進化

01同04類型上係最似 有返大冒險/成長/2個核心主角呢d要素

未有時間睇
Appmon係點ga

01>04>02＝03

03
:數碼精靈造型最吸引既一代（墮天地獄獸，紅蓮騎士獸、大耳獸同黑大耳獸、小妖獸、古樂獸 ），好多新設定（卡牌戰鬥系統、數碼獸死左會被下載冇得變返蛋、現實世界做舞台、角色主動成為馴獸師、咁cool既女主角 ）

:但打完朱雀獸之後既後期故事冇哂明確目標，打埋ｄ唔知乜鬼外星生物定力爆去救條煩膠。健良同啟人既角色設定性格比較平和，故事比起其餘幾代 冇咁熱血同少左高潮位。

02
:可以見返第一代成長左既角色同舊有數碼精靈，充份利用黑暗塔（只可以裝甲進代、製造黑戰鬥暴龍獸）。一乘寺賢既雙面人格描寫得幾好，暴龍改造者既黑暗面帶黎既恐怖感強烈過其他幾代反派。

:同樣地中後期既故仔冇左條主線，唔知邊鬼到彈出黎既第三方勢力。故事去到40集左右 當帝王龍甲獸做交通工具飛去香港紐約揾其他被揀選既細路睇到我 ，係戰鬥暴龍獸VS黑戰鬥暴龍獸個幾集叫做好少少
BTW，最後阿空同大和係埋一齊

04
:由於冇左拍檔數碼精靈呢個設定，變相可以更加集中描寫六位角色，隨著故事發展慢慢解開每個人既心結，角色成長亦令佢地戰鬥技巧提升。劇情大起大落同可憐既遭逢，故事後期每次都比人打到片體鱗傷，連d 數據都嘔埋出黎，最慘真係呢一代，要用肉體黎戰鬥，見到佢地扭曲哂個臉型黎進化都覺得痛。

故事入面最鍾意輝一呢條線 ，拓也返去現實世界留意到輝一>暗黑獸既佢被打低後回復人型但失去進入數碼世界既記憶>孖生兄弟身份同得到正確既黑暗戰魂加入大隊>雖然知道自己冇左肉體只有精神存在，但都選擇犠牲自己保護大家>最後大家去到手術室喚醒冇左心跳既佢，暴龍機變返普通既手機散發出既光芒再加埋首ENDING
設定方面，人型獸型數碼獸衝突、古代神話背景、坐火車冒險、進化用既戰魂會比人搶走、數據以Barcode 形式表現

:劇份大量集中係雙主角到，得佢地可以究極進化都算仲要拎埋其他人既進化能力。少左數碼精靈同拍檔之間既互動，顯得初段故事相比較悶。

01
故事世界觀、劇情發展、人物塑造、角色背景、情感描寫、主題曲插曲以至配樂、拍擋同數碼獸之間既互動，成套動畫既整體性同平衡性都做得好好。八個被選中既細路戲份雖然有輕有重，但每位主角同佢拍檔都有足夠既發揮空間，就連故事中間遇到既配角數碼精靈都冇浪費到（獅子獸、鼻屎獸、妖精獸、巨鯨獸、安杜魯獸等等），去到故事後期會出發黎幫返班細路，故事中既反派都各有特色（惡魔獸、悟空獸、吸血魔獸、四大天王）。各個角色既紋卡代表其性格特質既設定，令到紋卡發光時反映出每個角色既成長同強烈既感情變化。

劇場版＜滾球獸的誕生＞雖然好短，但完美連接住電視版既劇情同解釋返成個光之丘事件。另一套劇場版＜我們的戰爭遊戲 ＞當結尾黎睇亦寫得好好，最後戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯合體既奧米加獸真係型到

最正就大門大獸

04最正係織本泉變咗仙女獸之後，俾土個隻野 (好似係) 打到解除變身 同埋變咗風神獸個時，俾水個隻墨魚捆綁play

拍返套前傳講古代十鬥士打六翅獸就正

呢個回覆好高質

真係好好聽由細loop到大

高汁

01真係最高 每個人既性格好出 佢地既成長都描寫得好細緻 睇幾多次都唔會厭
個人04都好鐘意 覺得個人設同故事正

butterfly, an endless tale 無得輸

雖然其他講得好好但見你話定力爆係外星生物無主線就知你無認真睇
定力爆(D-reaper, 數碼死神)一直都想delete成個數碼世界 後期吸收埋人類情報想delete埋人類世界
而早期既敵人係朱雀為左捉返古樂獸(進化之光)對抗定力爆先要打主角
根本成個故事全勢力共同敵人都係定力爆 點會冇主線唔知做乜
d人成日話救樹莉煩膠 咁人地敵人就係利用佢煩膠先成長到咁勁
唔煩膠邊有戲做

93覺得04最好睇

金剛武神獸真係好型

講真嗰句，細細個嗰時冇平行時空呢個概念，去到03嗰時已經好崩潰 媽～點解個故事唔係一直咁行落去架？

Ps.玩平行世界，咪就係數碼暴龍輸比pkmon既原因囉
Ps. 雖然係咁，03 04 05 都係有追

識睇

咪係
03大boss嘅伏線係由頭鋪排到尾
咁都叫冇主線，咁01叫咩？下下都係無啦啦又有個新敵人彈出黎

Xros Wars 第1第2季除左畫得比較樣衰唔似數碼暴龍其實幾好睇 有用心度過劇情，可惜收得差係咁比人cut budget

04 最記得主角被皇家騎士轟到上月球

覺得05好好睇，係咪唔正常

睇到offmon

每一個手機app都有隻 digimon，個d 叫appmon

無地方去唯有上月球 好似都比人吸埋
記得暴龍機最後都係去the moon

細個睇呢幕睇到眼濕濕

佢地係十鬥士邊係人04最高 可惜後面d配角齋企

02, 03都係睇黑戰同小妖獸

每代都有個dark hero

02有集小光同光子郎去香港九龍公園果度細個睇有親切感，果集有d男仔兵圍住小光果時仲未識狗公依個term

關咩事,
係設定上超亂,
數碼暴龍-集體創作
pkmon-主創都係果埋人

03
數碼世界是層狀的，而不是其他作品般是球狀的，整個數碼世界都是怪怪的，看似上方的地方其實是在下方，而且不時出現龍捲風（巨大光柱，可以把人吹到不同的地方）。

金剛武神獸個進化BGM好撚正

詳細分享
其實3一開始都幾好 用卡 可惜後期

後期 進化先SHOW張卡

我靜係知3最唔好睇
除左墜天地獄有睇頭之外都無咩記得
記得以前細個睇個時都無興趣追落去

咪就係因為集體創作，所以搞到咪玩平行世界囉，每次都唔同人

無人識欣賞03

03最正

睇左第1頁就冇睇

01>>>04>02>>>03>>>>>>>>tri
01經典唔洗講
04設定/故事都好正，有我最鐘意嘅劍皇獸 （其實係因為香港個配音，乜美麗，又叫班細路讀多d書，學多d美麗嘅詞語 ）
02完全因為01班主角，如果唔係仲衰過03，tri證實佢地嘅無能
03睇左幾次都唔知佢講乜，後面定力爆直情1999，冇紅蓮墮天4聖獸簡直冇野睇

05，06冇睇過，不作評論
（其實05大個左之後反而有d興趣想睇番，講皇騎）

ps. 02 8分1計劃個集最好睇，講小光佢地聚番埋一齊回憶以前，上番電視台頂，記番起巫師獸為左救佢同迪路獸而死，細個睇冇乜野，大個左睇番反而喊左出黎 ，好感動

原來同上面某位巴打個排分一樣

如果你係因為細個睇唔明覺得03 1999/悶/唔知up乜的話
強力建議你用大個既頭腦睇一次
定力爆成個設計其實真係幾正

睇過1-5, tri未完唔排住

1>4>>>5>3>2

2最後劇情暴走

3煩膠樹莉扣晒分, 有留姬，大耳獸同小妖獸都救唔到

5個人覺得係最熱血，大門大同亞古獸真男人浪漫係畫風太機械人feel

1,4真係有冒險既感覺，但1人同人，或者同數碼精靈既羈絆正少少

學多啲美麗嘅詞彙嗰度我都笑左岀聲
我都靜係睇過1-4 我相信好多人都係
我個年代最鍾意睇卡通片嗰陣係播緊03,所以對03係有少少情意結 而且我個人覺得部暴龍機都係03嗰部最型 同最好玩 我係玩一開波打定力爆嗰部
利申四代都睇過幾次 玩過哂啲暴龍機

3 健良啟人都太溫馴最man反而係留姬

有乜可能唔係01
除非當時冇睇直播

其實真係好睇用咩心態睇 每套都有少少dum波鐘嘅位
03樹莉 04打兩隻皇騎 但係我覺得呢啲位又好重要 03係因為樹莉一直好想成為馴獸師 到後期死左隻寵 好絕望 仲要鋪排佢後期比隻定力爆女換左身份咁我覺得唔算太累贅 反而成日睇小妖獸嗰陣都好想佢快啲進化

不過我都認同01,04最有冒險感覺
而03我覺得賣點係 返現實世界打怪 好型比哂啲電視直播 睇住自己點樣進隻紅蓮咁樣 勁英雄主義咁 叻哂比啲老師老母老豆睇 02本身都有少少 但始終比唔上 唔知有冇人同我一樣 睇完01再睇02 但睇02嗰時係想01嗰啲進化比02班細佬睇下自己當年幾型

健良好似香港人黎？啱啦反映左香港啲仔係好好M

最好睇係03
故事好好
個結局寫得好過01

01無得輸，歌好正，劇情緊湊
有太一x空 美美x光子郎 阿孟x小光三對配對互動好正
日配哥瑪獸好萌把聲幾好聽
日配非常正，中配亦唔似而家tbb果d咁差
02類似GT的平行世界非原作唔討論
03留姬先係主角，同遼配對，而且啟人樹莉係唯一一對數碼系列男一同鐘意既人可以一齊
遼比啟人更似男一，啟人似一個有幸被原作採用自己設計的同人畫師多D
04無得彈，十鬥士 三大天使 王家騎士 七大魔王參戰規模最大既組合，數碼世界的組織初型都有了
設定上最強的六翅獸同匹敵神既金剛武神獸
爭議最多特別是戰鬥力
1.六翅獸成長期就勁過究極天使獸
2.銀鏡獸反死究極天使獸
3.雙重戰魂戰鬥力同古代鬥士同級
4.古代鬥士力量勁過現代種，即跟古代暴龍獸同等的火龍獸實力強過戰鬥暴龍獸
5.比火龍獸更強的凱撒暴龍獸是龍戰士型，戰鬥暴龍獸設定是最強龍戰士，同上面兩條矛盾
6.六翅獸成長期擊殺古代十鬥士
7.六翅獸最後個黑球設定上無解(球內無力化所有攻擊)，金剛武神獸居然夾硬打入去贏左而唔係設定或能力上有化解黑球的方法
8.其他雙重戰魂無出場
9.獸型戰魂明明勁D，最後阻止六翅獸去人間居然2個雙重戰魂+3個人型戰魂追上去，正常應該三個人型轉返獸型或者直接出兩個超霸戰魂

btw04係我睇過最正既故事，但最好避免套入原作設定去睇，呢套有神谷同竹內順子聲演陣容已經好正，連結尾都好緊湊咁一路播ed一路交待結局，首歌直頭無敵

03敗在無咩高潮位，比起01同04少好多肉緊位，01打惡魔獸、吸血魔獸、小丑皇；04有基路比獸、打輝一等等 03就相對平淡，02就算數啦，見到繼承我個條契弟就想打鳩佢

其實係借個身體比十鬥士啲數據啫，我冇聽過火神獸會叫戰狼獸做輝二

01 哥瑪獸就係竹內順子

04真係好撚正，細個星期日朝早仆起身睇

02成套都係垃撚圾

02 係平行世界

話成長期唔打得贏究極體既係咪未睇過斯路
加上究天身為數暴界柒達比人打死好合理
另外戰暴最強龍戰士係因為佢對爪對龍加dam,姐係你明明打得低勁過戰暴既對手，都會照比戰暴插死